史維：年青人所為是沒第二條路下才做的反應

史維：年青人所為是沒第二條路下才做的反應

【Now新聞台】史維科大校長史維指，過去數月有人對政治訴求有較多想法，亦有人認為不應為訴求犧牲生活上的舒適，雙方並非完全互相衝突。

史維：「對目前情況不滿意，包括年青人、學生在內，他們絕大多數人並不想犧牲自己然後不顧一切，他們做的事，我覺得是沒有第二條路的情況下才做的一個反應，我覺得我們必須了解，也必須給他們一個安慰。」

btw 唔好再將場運動spin去後生到，後生仔可能係主力，但7成人都支持五大訴求

Push

勿吹奏 我相信佢怕 多於真心

投票年齡數據話比我地知，其實中老年係佔多數

唔好又spin去錢同樓到就好，而家要嘅係真自治真普選。